唔講政治，美心瀨粉算唔算屈機

以前一路睇仁華百科一路食美心瀨粉坐成日

公司三文治先正

由細食到大

食開屎?
未食過真正既瀨粉?

佢就屈機，美心瀨粉不了

樓主做咩開埋呢d 挑機post , 細個個陣快d 去食番龍門冰室啦，一陣又俾人圍屌

仁華百科係咪維基百科啲fd?
美心瀨粉係幾正，十零歲果時成日食，都好懷念，得閒去重溫下先

得閒？ 想死？

以前溫書一路睇住華仁百科一路食美心瀨粉溫成日

去埋松楓島遊學團

佢定仁華百科正啲

係一本好有益嘅百科全書

more

以前成日j 成瀨心美

有冇號碼？

佢依家30碎了

屌那星 child登咁多人唔識美心瀨粉

之前有無碼流出

有返啲年紀喎

美心瀨粉玩潮吹好撚正 佢同果咩陽菜果套得閒仲會拎出黎J

90後頭個批都識啦

其實我係松楓島年代